《聯署》禠奪譚詠麟第18屆金馬獎最獎男主角獎項

香港政府強行推出反送中條例，引發至今超過358萬人次加3人藉和平遊行方式表達撤回修例訴求，惟政府多次拒絕與民溝通，激發民怨。其更利用警察為政治工具，使用過份暴力對付和平示威者，其中在6月12日，以超過150顆催淚彈、20發布袋彈及數發橡膠子彈清場，激發了更深層之的警民對立。其中一些別有用心的親北京政治人物，刻意利用警察及支持警察竹民眾，製造輿論加深矛盾及警民對立，並抹黑和平示威者，以暴徒形容被暴政迫入窮巷的民眾。
現今黃絲、藍絲之對立，並非全由因警察而起，造成現今局面的，是長期利用支持警察執法民眾的熱誠，進而扭曲原意並故意製造對立的政府及親共政客。譚詠麟先生因主演反共電影《假如我是真的》而獲得第18屆金馬獎影帝，亦曾高調支持1989年的北京學運，現今卻淪為共產政權棋子，成為煽動警民仇恨之工具，其人格已不配為金馬影帝，亦不容沾污此華語暨華人電影創作的最高榮譽。希望金馬獎執委能禠奪其最佳男主角獎項，避免讓華語電影殿堂蒙羞。

push

推

gogogo

假如我是粒的

過左火......

支持

夠佢過火？

Push

原來他是真的（共匪）

梁家輝呢？
大細超？

我冇野講

G chi

hello

《深夜食堂》梁家輝塵封2年舊片獲准大陸上映

點得呀 佢咁好戲

無
台灣音樂獎90年代中期先出現，譚先生都已經退左落黎

係咪專心一致討論番反送中單野 岩岩又有人跳

唔好理d無謂人 ok?

啱㗎啦 呢啲廢老就應該死返屋企訓覺 咪再出黎禍害人間

認同
我冇野講

屌 有啲諗法

唔好呀
呢個獎好有力咁證明佢拍過反共電影架
你整走佢個獎佢求之不得啦

不如所有歌曲獎啦

我反而想聯署叫佢退休
佢真係好撚唔通氣
六十幾歲人仲年年25歲
明明OUT撚晒仲當正自己係校長
唱歌又無氣, 做戲又戲屎

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

兩樣一齊做

759 have signed. Let’s get to 1,000!

吃共屎

撳幾下半分鐘唔使
同埋攻擊敵方輿論機器就梗㗎啦

佢不知幾想冇人記得佢拎過呢個獎

有冇英文版

以後好似因航咁叫佢
因主演反共電影《假如我是真的》而獲得第18屆金馬獎影帝 譚詠麟先生

覺得台灣真係會受。提出既巴絲好波

你估共產黨唔知咩 ? 整走左真係等於無拍過咩 ?

對於上左神台賺夠嘅人黎講名譽緊要過錢

7.7

呢d無謂人咪理佢！ 仲有好多活動要做

拍反共片攞男主係名譽？

簽佐

叫佢曲街合家產啦 llmch

我冇嘢講

！

Go go go

送佢一程

PUSH

簽左
我冇野講

哩d人好噁心

扮反共又再親中 真影帝

qg8

冇野好講

簽左

我無野講

呢個無恥之徒

我無野講

呢單真係要

都索到棺材香，仲要賣港，使番件好事喇屌你老母

助紂為虐唔使付出代價？
當日高調撐警佢就應該預咗會有人屌佢老母。

有無link?
開左未？

眼殘自膠
依家簽

support

佢一家唔係信佛嘅咩

，，

推
我冇野講

好

G持

推
一向都好撚憎譚詠麟

起碼佢覺得係 , 訪問成日提佢自己拎金馬獎啲趣事

利申 : 前 fans

垃圾獎咪豪比佢黎打飛機囉，反正無幾多年命佢玩，遲啲又禿又跛拿住啲奬，個畫面唔荒唔過癮

佢歌照唱，錢照袋
理撚得過爛鬼收比人收翻咩

这些卑劣的香港艺人在中央最艰难的时候在干什么？
是在帮台湾拍电影帮台湾贬低中共，但在香港回归母亲怀抱后，
就立马变了脸，捈了点胭脂就想装成爱国艺人，
说白点就只是为了钱。
人为财死，本无不可，
但借用爱国之名为赚钱，
有钱就让子女去敌国享受世界，
这种艺人实在恶心至极。

我强烈遣责此等视爱国为生意的香港艺人，
并呼吁国内同胞一同抵制他们，
只因为爱国是身为人的基本，不是你等赚钱的工具。
有些艺人如汪明荃小姐从一而终地热爱国家，
这才是值得我们骄傲的香港儿女。

＃爱国不是赚钱工具

gogogoo

棄香港，台灣，

倫伯，你不如搬上去大灣區啦，我諗係東莞住你同矮仔會更開心

推到佢仆街

推推推

咩邏輯 , 老就唔洗懲罰 ?

合情合理

推
我無野講

我唔認同過左火，純粹覺得呢D阿叔攞唔攞獎對件事無乜幫助，D師奶繼續BUY佢，我繼續行過都未必認得佢

贊成！幫譚校長做返個完整的中國人！

屌你樓主張相
嚇到個心離一離

簽佢老母

1,522 have signed. Let’s get to 2,500!
扺啦

The Hong Kong government ignores the requests from over 3.5 million+3 peaceful protestors on complete withdrawal of the extradition laws, and refuse to communicate with citizens have led to strong discontent in Hong Kong. In additions, they also make use of the police as political tool by allowing excessive brutality when clearing the protestors on June 12. The unnecessary use of 150 tear gas, 20 bean bags and numbers of rubber bullets has further torn the police and Hong Kong citizens apart. Looking at a broader sense, the police force and the pro-police camp are indeed manipulated by some pro-Beijing politicians to intensify contradiction in the city. These politicians even try to control the narrative by smearing peaceful protestors as ”rioters“, which the real rioters are management from the tyranny.
These politicians and government are to be blamed for making use of the police to create confrontation and hatred between the police force and citizens. They hijack the support from pro-police camp and twist their passions as weapons to attack peaceful protestors, as well as to deepen the contradiction between different parties. Alan Tam, who was awarded as the Best Actor at the 18th Golden Horse Film Award by the leader role in anti-communism film ”If I were for Real“, is now helping these communist-back politicians to tear Hong Kong apart, to spread hatred and to help stir up the confrontation. I now hope the Golden Horse Film Award Executive Committee to deprive his Best Actor Award, as his personality and how he behaves to spread hatred in Hong Kong is humiliating the award. He doesn‘t deserve this honour.

我無嘢推

我無野講 我唔解銷 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我覺得有啲難。上年金馬獎搞到咁大風波啲台灣人好自豪話呢個係台灣言論自由嘅表現，可以容納唔同聲音。金馬獎一開始成立係為咗國民黨統戰抗共，而家好不容易摵甩咗個標籤佢哋唔會重返舊路，而係將佢變成一個開放平台。
中國人攞咁多金馬獎都冇事啦

可以點做？

過咩撚野火?
D狗打人唔過火?
每日150唔過火?
垃圾政府唔過火?
週街支那狗唔過火?

屌你老母 你講野難聽過粗口

倫伯已經6章幾7章野
上次撐完警已經心情低落
仲搞鳩佢 想佢真係抑鬱咩
不過我支持佢快D落地獄幫林奠霸定位

試都唔試不如返屋企訓啦 , 廢老個個都過氣啦 , 咁乜都唔洗做等佢地死左就當贏左啦

Signed

反共電影

要推到佢兩邊不是人

7月7號，下午3點喺梳士巴利花園見！ *經海傍及廣東道遊行至西九龍高鐵站*

推 ..... 推 ..... 推 ..... ！

啱啦 好似文革咁抄佢家

我覺得純撐警未夠料做佢, 你覺得嚴重, 台灣未必一樣感覺, 不過譚生都洗濕左個頭, 繼續迫佢答台灣是否中國的一個省, 支持蔡英文定韓國瑜, 到時一定好好玩

已簽

那來的自信自稱25歲嫩草，當年討好台灣人拍反共電影，仲成為金馬影帝，又係64唱《你知我知》指血腥鎮壓人民。
食盡兩邊茶飯

簽

done
仆街啦 校長校咩校 扮晒嘢

學攬炒巴寫信比金馬獎仲好啦..
呢啲聯署無乜用

又要login gmail 又授權都係唔簽啦

佢就過火

屌你老母臭閪，睇你又唔似五毛，點解可以咁撚白痴on9, 屌，垃圾

要推

要奶共攞着數 你估唔洗比代價？

又唔係和平獎、又唔係咩政府頒既獎，只係咸豐年代當年比既獎，要取消囉番，我諗依家有八成以上得獎人都奶緊共袋，係咪都要取消？

Good action
不過唔用黃藍絲分會好啲⋯⋯

各有各做

過街校腸

偽人
咁愛國個仔唔洗去英國讀書啦
身體卻很誠實

Pushhh

咪撚ON9
過火得過佢?

條友仲打算上市添
睇佢冇曬名譽支持度點撚樣上

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

支持支持！！

推到佢收皮

推到條仆街收檔

已簽已轉發

我冇意見

佢都係影帝？

唔記得利申 我係代Po 因爲實在睇唔過眼 推到發起人睇到
攬炒巴堅勁

最緊要令支拿知佢拍過反共戲
之後封殺佢

點會唔知呀！

D網民連比比鳥呼籲登記做選民都封殺
依個仲更加大罪啦

但只係一部電影 劇情需要 點會因爲咁禠奪佢

故事唔啱可以唔接

推， 廢老都要付出後果

行動勝於言語，冇嘢講。

Push push

講到政治好難講 , 一試無壞

呢個榮譽 撚伯係咪估唔到成敗都係後生仔身上賜與佢既

唔好痴線啦

唔成功都好，俾件老野知道香港人幾撚憎佢都好

佢無資格攞獎，因為當年係而揭露中共醜惡而引起台灣人共鳴。現在譚先生已倫落到做港奸，以失去當初頒獎比佢既原意。反問返大家，若果佢唔係拍假如我是真的，係拍歌頌中共的電影，佢又會唔會攞到18屆金馬獎呢？

基於台灣同香港大多數人一樣，追求民主、平等自由精神。褫奪佢金馬獎，若果佢重想攞獎，可以拍過另一套愛中共電影來參賽。

!

我無野講

簽名

push
我冇野講

咁少人簽名既？

去支那換返個維穩獎比佢

pish

代post[聯署發起人有野Update ]

我係聯署發起人，冇諗過會超過6000個簽名，我下一步會學攬炒巴打，寫封更完整嘅信俾金馬獎執委要求回應，但希望大家繼續支持，因為我會連同大家簽名一齊寄。我係一名廢中，唔知咁樣有冇用，但係試咗先。

今日要先返香港準備參加呢幾日嘅不同gathering，會過幾日返到台灣先搞。但有進一步消息會update 大家。

最後，大家無論如何，都要齊上，齊落。

未夠阿 推

仲差少少 快d幫手簽！！